和理非既，同我入黎！！（大埔憤怒）

我係大埔人，尋晚嬲到癲。
明明好和平，又冇衝擊，狗散我地散，啲細路咩裝備都冇！
指揮官話走，之後幾分鐘拖馬回頭打市民，下下打頭，DLLM ！

重點：
我希望和理非既朋友，唔好睇少自己！
其實我地既力量可以好大！
除左本身堅守信念，參與遊行之外。
大家仲有野係可以大大幫到依場運動！
要係工作及遊行以外的時間，盡量係WhatsApp,Facebook,甚至電話搵身邊所有朋友交流。
令佢地中立既變到黃，唔行動既變到多啲行出黎！
那怕自己只改變到一個人，但我地二百萬人就變成四百萬人。
團結就係力量，我地要人！
五大訴求，缺一不可。警權過大，毀滅世界！

以下幾個細cases可用，簡單易明，滅絕人性：
1. 大埔青年冇犯事被打爆頭-

2. 青年問警察良心係邊，又打爆頭-

3. 被捕少女求援被刻意踩手-

Take action la

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

支持警察
吞精互插

大家要團結呀！！！！

集氣！！

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用 企係度都表達緊訴求

和理非係邊？

點解呢個po無人理嘅 D和理非係咪去曬遊行

利申: 啱啱翻屋企

多謝支持！兄弟爬山，希望和理非可以好好運用自己能力

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10